[求高手]影左張想執色

張相去旅行影 想拎黎做手機wallpaper 但一set完就放到勁大一pat屎咁 啲色又怪怪地又灰又矇 求高手相助

想做到咩效果？
我報個價比你

係相用黎做手機wall paper 16:9

500蚊幫你執，真心

小弟以前唔識 JPEG直出冇影raw

依加我個wallpaper係咁 成pat屎咁

點整到銀河隻色水咁正

係咪用曝光二三十秒影 唔會影左成幅光污染出黎咩

2 30秒影星軌?

我唔係用OLED芒，鐘意冷色啲

用手機LR玩下

個人認為紫左少少同多塵左少少

正

睇住個histogram黎拉rgb